$ABCD$ est un parallélogramme tel que $AC=5$~cm ; $AD=3,8$~cm et
$DB~=~8,2$~cm.\\$O$ est le point d'intersection des diagonales.\\La
parallèle à la droite $(DB)$ passant par $C$ coupe la droite $(AD)$ en
$E$.
\begin{myenumerate}
\item Construis une figure en expliquant les différentes étapes du
  tracé.
\item Calcule la longueur $AE$.
\item Calcule la longueur $EC$.
\end{myenumerate}
